Я благодарен Богу за печаль,
За слёзы, и за радость без причины.
За то, что годы, улетая вдаль,
Рисуют на моём лице морщины.

Я Богу благодарен за цветы,
За лепестков прекрасные одежды,
За то, что Он вложил в меня мечты,
За каплю веры и глоток надежды.

За край любимый и родимый дом,
За радугу и тёплый южный ветер,
За то, что дождик плачет за окном,
А утром солнца луч в окошко светит.

За звёзды ночью, новую зарю,
За каждый день и миг надежды каждый,
Я Господа за всё благодарю…
За то, что жизнь вдохнул в меня однажды.
